%@metapost:remediationaireperimetre.mp
\compo{2}{remediationaireperimetre}{1}{  On considère un rectangle $\cal R$ de longueur $L$ et de largeur
  $\ell$. On note $\cal P$ le périmètre du rectangle $\cal
  R$. Complète alors le tableau ci-dessous :
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
Longueur $L$&Largeur $\ell$&Périmètre $\cal P$\\
\hline
7~cm&5~cm&\\
\hline
8~cm&15~mm&\\
\hline
10~cm&&30~cm\\
\hline
\end{tabular}
\]
}